唱主能夠淨化心靈有冇得諗？

應該會癲

主能夠

我知祂能夠